如果lihkg比人收左皮，請大家係白鴿見

Where

應該係藍絲白鴿

Add多d自己友

用#lihkg #hongkongprotests

其實點用

down左就識用

同美帝同路

就係down左，boardcadt要開藍芽先見到？